洛寫道，政府官員認為這是一個公平的問題，事實上，被監禁的女性也傾向於將消防工作項目視為不人道的監獄條件的可取選擇。 被監禁的婦女冒著生命危險抗擊野火|smurguia | 2021年8月21日|Outside Online 
 荒謬的指控，找不到獨立的辯護律師，不人道的折磨。 被監禁的俄羅斯記者稱他在遭受電擊折磨後錯誤認罪|朱莉婭·戴維斯| 2021年5月28日|每日野獸 
 此次扣押事件發生時，Lowes夫婦被指控不人道對待和違反《瀕危物種法》。Lowes夫婦經營的設施曾由《虎王》中被監禁的明星Joe異國情調管理。 2021年5月20日，美國聯邦官員蒂莫西·貝拉威脅稱，“虎王”夫婦涉嫌虐待動物，當局從他們手中逮捕了68只大型貓科動物 
 民權活動人士認為這些機構是不人道的。 歷史給那些想要撤資的激進分子的教訓|Sarah E. Ryan | 2021年4月20日|時間 
 該運動表示:“法官和檢察官在沒有人注意的情況下，更容易下令以不人道的條件拘留人。” 一旦被監禁，這些女性就會向法院問責——在學生、退休人員和菲奧娜·蘋果的幫助下，凱蒂·梅特勒2021年4月9日《華盛頓郵報》 
 不是對當權者，不是對殘忍和不人道的人，不是對富人。 耶穌並非生來富有。 想想。 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 先生，達武託伊盧先生，與此同時，ISIS以其不人道的行為犯下了暴行。 親愛的土耳其總理:是時候採取行動拯救科巴尼的庫爾德人了|Bahman Ghobani | 2014年10月8日|DAILY BEAST 
 這些機構大多是不人道的，100多年來，倡導者一直在寫信敦促關閉它們。 政府辜負了精神病人|Monica Potts | 2014年9月1日|DAILY BEAST 
 他們被安置在惡劣的條件下，擠在狹小的房間裡，被迫長時間不人道地工作，食物很少。 日本的詹姆斯·邦德反派鬼城，妮娜·斯特羅奇，2014年8月7日，每日野獸 
 “我們被告知他的條件是可怕的和不人道的，”一名國會助手告訴每日野獸。美國間諜說塔利班可能會再次戰鬥|Eli Lake, Kimberly Dozier | 2014年6月9日|每日野獸 
 午後初來時，莊園的情景縈繞在我的腦海裡，那是一片荒涼的景象，幾乎全是絲綢帽子。 新馬基雅維利|赫伯特·喬治·威爾斯 
 我想這是不人道的，但我的工作非常有趣，即使是在這樣一個小地方。 《驕傲之樹 切斯特頓 
 但老兵通常不是沒有人性的，相反，他們往往是非常溫和的人。 又一個約翰·高爾斯華綏 
 但他發現，要想止住這世界蔑視的冷酷無情的衝擊波，技巧是必要的。 無名的裘德|托馬斯哈代 
 這是不人道的，但從來沒有人認為戰爭是人類的一個流派——更不用說內戰了。 獨裁vs.民主，利昂·托洛茨基